香港人反抗絕不可以停！要堅持要團結唔輸得！真係冇後路！

林鄭必定係一開始就要黑警開槍！所以先至有612！
黑警同林鄭都知道要在林鄭治下成功「止暴制亂」就有得「贏」！所有狗官同黑警暴行就唔會被追究！所以黑警近日簡直喪心病狂變本加厲！就係想盡快「贏」！
香港人真係唔可以放過任何一個反抗集會！
團結反抗到底！

完全唔使理吹乜風。
乜野林鄭三月下台、區選表面冇篩選如期進行，其實都可以係想成功「止暴制亂」的策略之一，想令到抗爭降溫！
仲有劉業成離職吹成黑警將會面對獨立調查，都可以係想令社會有期望又為抗爭降溫！
但實情係近日黑警加強加速濫暴濫捕，企圖令抗爭場面可以短時期內成功受控！
就算林鄭真係三月落台，黑警同林鄭就更加要三月前成功「止暴制亂」！區選是否順利其實同抗爭根本無關，抗爭並無衝擊區選！
所以，真係要團結，完全唔使理風向，唔可以鬆懈！
每一次抗爭集會，香港人都要團結反抗！

和理非最強手段係長期罷工呀，而唔係遊行集會。

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

Pish